c6搞野射唔出。。。

我C6好錫我,好就我.
但對於房事,有時真係好煩.

結婚前其實一直OK的.
我C6從未同我睇4仔,亦不見過佢睇.
有時問佢點解唔見佢睇,佢就話唔好咁喊濕.我冇理.

我同佢做,有時做做下我話好痛,
佢又可以停左唔使搞.
係搞到一半,佢話去沖個涼就得.(正常定唔正常?)

記得有次去旅行,佢射左去我頭髮,我嬲左佢好耐 (一日),有話佢.
我發現自此之後佢好似咩都怕同我講(床事).

佢從不會主動要求床事,次次都係我話要.
但佢又唔係唔硬,佢會硬的,亦會摸我,但就係唔知點解好似唔使搞咁.

之後有次我睇醫生話我有念珠菌,之後我C6就話....
係啦,我次次同你搞完都好痕,
我問佢做咩唔話我知,佢話怕我唔開心.

好喇,佢有時搞搞下話唔舒服唔想搞/出唔到 (但明明係硬左)
我又好嬲,因為我地想要BB.
我好正經問佢,佢咩事,係咩要睇醫生,我真係覺得好煩.
佢有時話攰,有時話做野辛苦.

前日又係咁,我真係好嬲,因為我尋日排,所以想搞.
佢又係搞左一陣話唔想.
我又問佢做咩事.
佢就話,我事前幫佢用手(次次都會先用手)搞到佢好痛,話我唔識打,太大力又太快.
我話你做咩唔話我知,佢又話怕我話佢.
早上一次唔得,到夜晚再搞我叫佢自己打,佢打打下又話唔得話早上的搞到佢痛....
佢話試下休息一晚再黎,尋日早上又搞到....

我都唔知點解會咁.
其實咩事.
佢好似咩都怕話我知....
可以點....

下次搵篇短d得唔得

真 我都剩係想留句A09

是但啦 a09

你自己都答左啦
你令到佢好怕你呀
改下你d臭脾氣啦

又一個精神分裂，一時摑老婆一時比人射

Agree

基佬

你都係出番啲短啲嘅post啦a09